(保險) 想買份危疾保

最近身體唔太好
想要份低OR冇儲蓄成份的危疾保
要"固定保費" or "可供斷"
有冇巴打知邊間公司好

等睇AA狗全面進場

最緊要岩

絲打留個tg傾？

病左先買唔會賠
唔包已知疾病

tg詳談
hugo1991

可供斷果種保費貴+保障範圍低
一般都係用儲蓄保派出來供危疾
想知再講

自己去匯豐買啦

Tg?

買醫保算啦

就係唔想要儲蓄成份,
係街sell親我都係包儲蓄係入面,勁貴

有醫保我但我果份好似唔包生癌

搵林作幫你

搭單問，到底應該買危疾定醫保呢

危疾都係賠一舊錢比你，未必夠你打鏢靶

但我想要"可供斷or固定保費",之前睇過包哂既醫療保,去到後期保費勁貴

可供斷既應該只有儲蓄形危疾，而消費形危疾好少有固定保費，有都比較貴（雖然未夠儲蓄形貴）
利申：我都搵緊買邊間好

如果係咁唯有消費形都ok既
我覺得有儲蓄既危疾要退保先拎到錢太反智,仲要等勁耐先有得拎

本身有嘅病係唔會保你，危疾主要保你買果陣冇果啲

既然保唔到，做乜哂錢買

而家冇病,驚有

無儲蓄成份既危疾通常都無得供斷，係消費型既 當然保費係初期會便好多 但如果到50幾60歲之後要交既保費就會貴好多 你要自己計下數

危疾係for患大病返唔到工嘅期間的生活費
如果budget有限，建議一定做醫療先，有多餘錢先再諗危疾，醫療嘅槓桿大好多，一般廿幾三十歲嘅人，幾舊水一個月換成千萬保額，至少唔需要再擔心住院開支～

秒回 任問

講真 正常應該醫保 危疾 意外都要買 因為無人知究竟邊樣中先 醫保係包你係醫院既使費 而危疾就係保障你3-5年既生活費

小弟係醫院做，公立醫院免費直至離世（藥物名冊內所有藥免費，包括鏢靶藥），有薪病假120日.
請問點樣可以用最少資源去加強我既保障呢？

係醫院做可以買一份公務員醫保計劃，買醫保最主要都係想有個選擇，因為公院始終輪候時間都長，當如果真係危急情況既時候都可以去私院既都會去。

你呢個情況建議公務員醫保＋危疾＋意外
危疾按你情況選擇消費型定儲蓄型

林作就算啦

講左死全家

有極低儲蓄成份嘅危疾保險
唔使擔心供唔斷

有興趣的話tg傾下

利申做IFA，可以幫你compare曬唔同公司product

自願醫保同普通既有咩分別?

可以幫你比較其他公司既plan

兩個都建議 身邊有朋友瀨嘢:(

可以幫你比較下唔同既醫保 其他公司都可以

可以幫你比較下唔同公司 比啲建議你

雖然好多人比意見你，但我都忍唔住想留個言

如果你係為筆錢去醫病，建議你買高端醫療，我地公司有個plan终身賠償額去到六千萬，癌症、中風、心臟病全面受保，重點都係幾百蚊，

如果你年紀細又唔食煙都係建議你買儲蓄型危疾，至少保費平、而且可以供斷。如果買消費型危疾，去到五十歲打後，保費加幅度亦會好大，但你果時先係發病嘅高峰期

Telegram我
比個機會我幫你介紹合適你嘅計劃

一般來講，危疾，醫療同意外就夠數😉至餘究竟買幾大幾多先夠，我一般既做法都係等客人了解完啲內容，再話翻我知你想要啲咩同budget幾多，幫你係有限budget內執曬你想要既野～
Ps富衛絲
pm me

IFA 公司，可以幫你做比較同planning，隨便問

其實 AIA 點解要玩捉字虱呢？
我們將無權在沒有任何理由及/或原因的情況下，向您發出通知取消列於下表之計劃。
又無權又取消，噉即係取消定唔取消呢？

消費型：
1.後生入場費平，幾年加一次價，50歲以上加得快
2.賠償額不會隨通賬增加
3.無得供斷，終身總保費較貴
4.保費比左無得攞返
5.實報實銷，先自己比錢，再攞張單去claim

儲蓄型：
1.後生入場費貴少少，唔會加價
2.賠償額會隨通賬增加
3.最快10年供斷，終身總保費較平
4.約25年後回本，有需要可cut單取回所有保費（多個選擇但唔建議咁做）
5.幾日內收全額賠償支票，唔駛動用積蓄

總結：
兩邊買，50歲後cut消費型，儲蓄型保單個賠償額會加到去足夠晚年保障

希望解答到你

小弟manulife 傾傾